test 1:

(agent) mhr6wb@CENGR-LVPT2XMWDF Knowledge-Graph-RAG % python test_runtime.py
Initializing Neo4j connection...
Neo4j connection to database 'movie-kg' successful.
Initializing LLM and Chain...
LLM and Chain initialized.

Starting movie performance test suite (using nrows, user-specified run method)...
Number of runs per data size (n): 5
Data sizes (nrows) to test: [100, 400, 1000, 2000, 3000, 5000, 10000, 50000, 80000]
Test Question(s): ["How many users rated 'Jungle Book, The'?"]
Results will be saved to: movie_performance_test_results.txt
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 100 ---
  Starting run 1/5 for size 100...
    Loading 100 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (8, 6)
    Preprocessing done. 20 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
/Users/mhr6wb/Library/CloudStorage/OneDrive-UniversityofMissouri/Projects/Knowledge-Graph-RAG/test_runtime.py:228: LangChainDeprecationWarning: The method `Chain.run` was deprecated in langchain 0.1.0 and will be removed in 1.0. Use :meth:`~invoke` instead.
  response = chain_obj.run(query=generated_query_prompt, question=question)
------------------------------------------------------------
Ans: No users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 2.1165 seconds
  Starting run 2/5 for size 100...
    Loading 100 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (8, 6)
    Preprocessing done. 20 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: No users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 2.0111 seconds
  Starting run 3/5 for size 100...
    Loading 100 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (8, 6)
    Preprocessing done. 20 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: No users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 1.9401 seconds
  Starting run 4/5 for size 100...
    Loading 100 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (8, 6)
    Preprocessing done. 20 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: No users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 1.8710 seconds
  Starting run 5/5 for size 100...
    Loading 100 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (8, 6)
    Preprocessing done. 20 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: No users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 2.0239 seconds
--- Results for size (nrows) 100 ---
  Individual run times (seconds): [2.116461041965522, 2.011129542021081, 1.9400688749738038, 1.8710172499995679, 2.0239060830208473]
  Average time over 5 successful run(s): 1.9925 seconds
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 400 ---
  Starting run 1/5 for size 400...
    Loading 400 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (112, 6)
    Preprocessing done. 302 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 2.0445 seconds
  Starting run 2/5 for size 400...
    Loading 400 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (112, 6)
    Preprocessing done. 302 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 1.9286 seconds
  Starting run 3/5 for size 400...
    Loading 400 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (112, 6)
    Preprocessing done. 302 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 2.0667 seconds
  Starting run 4/5 for size 400...
    Loading 400 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (112, 6)
    Preprocessing done. 302 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 2.1514 seconds
  Starting run 5/5 for size 400...
    Loading 400 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (112, 6)
    Preprocessing done. 302 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 1.8389 seconds
--- Results for size (nrows) 400 ---
  Individual run times (seconds): [2.044531832973007, 1.9286172919673845, 2.0666616249945946, 2.151365124969743, 1.8388694580062293]
  Average time over 5 successful run(s): 2.0060 seconds
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 1000 ---
  Starting run 1/5 for size 1000...
    Loading 1000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (327, 6)
    Preprocessing done. 918 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 1.9467 seconds
  Starting run 2/5 for size 1000...
    Loading 1000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (327, 6)
    Preprocessing done. 918 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 1.9441 seconds
  Starting run 3/5 for size 1000...
    Loading 1000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (327, 6)
    Preprocessing done. 918 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 1.9432 seconds
  Starting run 4/5 for size 1000...
    Loading 1000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (327, 6)
    Preprocessing done. 918 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 1.8281 seconds
  Starting run 5/5 for size 1000...
    Loading 1000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (327, 6)
    Preprocessing done. 918 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 1 user rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 2.1669 seconds
--- Results for size (nrows) 1000 ---
  Individual run times (seconds): [1.9466732500004582, 1.9441029590088874, 1.9432231659884565, 1.8280554999946617, 2.1669010830228217]
  Average time over 5 successful run(s): 1.9658 seconds
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 2000 ---
  Starting run 1/5 for size 2000...
    Loading 2000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (770, 6)
    Preprocessing done. 2141 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 2.0423 seconds
  Starting run 2/5 for size 2000...
    Loading 2000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (770, 6)
    Preprocessing done. 2141 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 2.1198 seconds
  Starting run 3/5 for size 2000...
    Loading 2000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (770, 6)
    Preprocessing done. 2141 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 2.0812 seconds
  Starting run 4/5 for size 2000...
    Loading 2000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (770, 6)
    Preprocessing done. 2141 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 2.1489 seconds
  Starting run 5/5 for size 2000...
    Loading 2000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (770, 6)
    Preprocessing done. 2141 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 2.0226 seconds
--- Results for size (nrows) 2000 ---
  Individual run times (seconds): [2.042317958024796, 2.1197750419960357, 2.0812184170354158, 2.148881083005108, 2.0225951250176877]
  Average time over 5 successful run(s): 2.0830 seconds
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 3000 ---
  Starting run 1/5 for size 3000...
    Loading 3000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (1722, 6)
    Preprocessing done. 4640 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 2.4666 seconds
  Starting run 2/5 for size 3000...
    Loading 3000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (1722, 6)
    Preprocessing done. 4640 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 2.4677 seconds
  Starting run 3/5 for size 3000...
    Loading 3000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (1722, 6)
    Preprocessing done. 4640 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 2.4563 seconds
  Starting run 4/5 for size 3000...
    Loading 3000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (1722, 6)
    Preprocessing done. 4640 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 2.4570 seconds
  Starting run 5/5 for size 3000...
    Loading 3000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (1722, 6)
    Preprocessing done. 4640 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 2 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 2.4748 seconds
--- Results for size (nrows) 3000 ---
  Individual run times (seconds): [2.46657662501093, 2.467713374993764, 2.4563168329768814, 2.4570185000193305, 2.474808250030037]
  Average time over 5 successful run(s): 2.4645 seconds
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 5000 ---
  Starting run 1/5 for size 5000...
    Loading 5000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (3113, 6)
    Preprocessing done. 7993 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 3 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 3.5649 seconds
  Starting run 2/5 for size 5000...
    Loading 5000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (3113, 6)
    Preprocessing done. 7993 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 3 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 3.7454 seconds
  Starting run 3/5 for size 5000...
    Loading 5000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (3113, 6)
    Preprocessing done. 7993 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 3 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 3.5528 seconds
  Starting run 4/5 for size 5000...
    Loading 5000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (3113, 6)
    Preprocessing done. 7993 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 3 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 3.6468 seconds
  Starting run 5/5 for size 5000...
    Loading 5000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (3113, 6)
    Preprocessing done. 7993 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 3 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 3.6835 seconds
--- Results for size (nrows) 5000 ---
  Individual run times (seconds): [3.564918000018224, 3.7453637500293553, 3.552760207967367, 3.6467985839699395, 3.6834554169909097]
  Average time over 5 successful run(s): 3.6387 seconds
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 10000 ---
  Starting run 1/5 for size 10000...
    Loading 10000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (7779, 6)
    Preprocessing done. 20475 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 4 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 6.5188 seconds
  Starting run 2/5 for size 10000...
    Loading 10000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (7779, 6)
    Preprocessing done. 20475 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 4 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 6.5545 seconds
  Starting run 3/5 for size 10000...
    Loading 10000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (7779, 6)
    Preprocessing done. 20475 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 4 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 6.7844 seconds
  Starting run 4/5 for size 10000...
    Loading 10000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (7779, 6)
    Preprocessing done. 20475 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 4 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 6.7479 seconds
  Starting run 5/5 for size 10000...
    Loading 10000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (7779, 6)
    Preprocessing done. 20475 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 4 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 6.8543 seconds
--- Results for size (nrows) 10000 ---
  Individual run times (seconds): [6.518768749956507, 6.554491583025083, 6.7844112499733455, 6.747871125000529, 6.854333541996311]
  Average time over 5 successful run(s): 6.6920 seconds
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 50000 ---
  Starting run 1/5 for size 50000...
    Loading 50000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (48469, 6)
    Preprocessing done. 132557 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 31 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 51.3473 seconds
  Starting run 2/5 for size 50000...
    Loading 50000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (48469, 6)
    Preprocessing done. 132557 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 31 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 52.1454 seconds
  Starting run 3/5 for size 50000...
    Loading 50000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (48469, 6)
    Preprocessing done. 132557 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 31 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 51.9330 seconds
  Starting run 4/5 for size 50000...
    Loading 50000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (48469, 6)
    Preprocessing done. 132557 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 31 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 52.2556 seconds
  Starting run 5/5 for size 50000...
    Loading 50000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (48469, 6)
    Preprocessing done. 132557 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 31 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 51.5327 seconds
--- Results for size (nrows) 50000 ---
  Individual run times (seconds): [51.34733649995178, 52.14543724997202, 51.93297458300367, 52.25562616600655, 51.53267866699025]
  Average time over 5 successful run(s): 51.8428 seconds
------------------------------------------------------------

--- Testing with data size (nrows): 80000 ---
  Starting run 1/5 for size 80000...
    Loading 80000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (79660, 6)
    Preprocessing done. 217845 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 51 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 1 finished. Duration: 99.8677 seconds
  Starting run 2/5 for size 80000...
    Loading 80000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (79660, 6)
    Preprocessing done. 217845 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 51 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 2 finished. Duration: 100.0076 seconds
  Starting run 3/5 for size 80000...
    Loading 80000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (79660, 6)
    Preprocessing done. 217845 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 51 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 3 finished. Duration: 99.9999 seconds
  Starting run 4/5 for size 80000...
    Loading 80000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (79660, 6)
    Preprocessing done. 217845 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 51 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 4 finished. Duration: 104.1391 seconds
  Starting run 5/5 for size 80000...
    Loading 80000 rows using nrows from CSVs...
    Preprocessing loaded data...
    Data merged. Shape after merge: (79660, 6)
    Preprocessing done. 217845 relationship entries ready for Neo4j.
    Running 1 test queries via LangChain...
------------------------------------------------------------
Ans: 51 users rated 'Jungle Book, The'.

------------------------------------------------------------
  Run 5 finished. Duration: 98.5842 seconds
--- Results for size (nrows) 80000 ---
  Individual run times (seconds): [99.86770283401711, 100.00763050001115, 99.99985124997329, 104.13910404103808, 98.58422324998537]
  Average time over 5 successful run(s): 100.5197 seconds
------------------------------------------------------------

Saving detailed results to movie_performance_test_results.txt...
Results saved successfully to movie_performance_test_results.txt

Performance test suite finished.
Exception ignored in: <function Driver.__del__ at 0x31aa97240>
Traceback (most recent call last):
  File "/opt/anaconda3/envs/agent/lib/python3.11/site-packages/neo4j/_sync/driver.py", line 556, in __del__
  File "/opt/anaconda3/envs/agent/lib/python3.11/site-packages/neo4j/_sync/driver.py", line 652, in close
TypeError: catching classes that do not inherit from BaseException is not allowed
(agent) mhr6wb@CENGR-LVPT2XMWDF Knowledge-Graph-RAG % 

